ps4 pro定ps5

ps5聖誕就出，就算唔買第一手，價格同遊戲陣容估計半年左右就會穩定落黎，所以應該等ps5定趁早買ps4 pro好

等買ps10

買ps4 pro 期間搵錢買埋ps5

Ps6

而家咁得閒都唔買 等幾時
覺得唔抵咪買二手囉

前日中左死亡藍燈
都唔知買唔買好

Pro仲有2年貨仔

忍唔到手咪買

等ps10出先啦
到時就可以同時買哂ps4 pro同ps5

等唔等到有discount呢 忍唔到都係會買

下
2千到之嘛

Ps5一出肯定4千幾5千仲要貨量極少

部機肯訂o既話根本唔會貴, 完全唔明點解會驚要炒.

依家正價大約都$2500up
想收部2手頂到買5 又驚有暗病

買2手囉
買隻新手制

我從來都係睇game黎買
冇我想玩既，出到PS1999都唔會買

小朋友咩，左揀右揀

xbox series x

你同個咩大王講ps5都係柒下柒下

其實係等緊佢ps5有咩新game 值得去買

why not both? ps4大巴game玩，而且主機平好多。
ps5係次世代野，肯定有震撼既畫面

800$放比你 齋機唔係pro 冇挽過咁滯

師兄加個tg傾下？